其實球迷打生打死為咩

和和氣氣唔好咩

憎人有女

僧人有女

樓主有返女未

有得分嫁

咩有返 從來都冇